[泛民/販民]今日唔杯葛臨立會既議員, 將來就算有得選我都會杯葛你

想問泛民一句: 入到臨立會想做咩?
1. 睇住明日大嶼通過
2. 增加臨立會民主成份
3. 唔捨得10萬月薪
4. 諗緊下年9月選舉, 驚而家退出會成為將來被DQ理由

如果話要以議員既身份發聲, 可以透過區議會聯合陣線發聲, 絕對比將來四不像既臨立會有代表性

泛民係想加入萬年議會, 年年有金日, 月月有收入, 定係同全世界講香港人唔承認依個臨立會, 臨立會既組成侵害港人民主, 人權, 等外國制裁臨立會所有成員
做泛民定販民, 自己諗

推

中共咪就係想飲民/本土/熱狗主動放棄立法會

時代變啦, 公民黨滅黨啦
張曉明: 反對派之所以能夠存在, 係因為公產黨容許佢地存在
而家中共唔要政治花瓶啦, 走啦

明日大嶼唔夠票反對咩？

一半票就通過(35), 而家得廿幾

[正視聽] 歷史話畀我地知，唔參與選舉、總辭只會益獨裁者，並唔可取

同意請點讚

（三贏方案）不如 連登眾籌 登蘋果日報頭版「泛民請總辭」

你舉既例子並冇結合現今時勢, 而家美國領導全球滅共, 香港緊係幫手加速啦

總辭係同全世界講香港人唔承認依個臨立會, 臨立會既組成侵害港人民主, 人權, 等外國制裁臨立會所有成員

岩岩睇完港台訪問毛孟靜, 原來班泛民真係諗緊而家總辭, 會成為將來參選被DQ既理由

佢地跟本唔知今時今日市民選既唔係人, 係抗爭既意志, 你冇同政權say no既決心, 唔該你冇撚出黎參選

而且諗一年後有冇得參選真係好撚on 9, 一年後既世界都唔知變成點

你話"總辭係同全世界講香港人唔承認依個臨立會"
咁同篇文果3個例子有咩分別? 果3個例子都係為左想表示不滿而唔參選/辭職
但睇到既係，D不利反對陣營既議案會過曬
美國領導全球反共係無可爭辯既，但美國唔會阻到立法會運作
黃營無人喺議員既話，親中派一定會畀更多$黑警買裝備
我就真係唔想見到大家唔參選、結果搞到過半數唔到，畀黑警既撥款喺試都唔試既情況下成功通過

總辭係為畫面靚定有其他用途先杯葛但係無下文其實無用

我贊成總辭
留係到除左可以拉幾日布就咩都做唔到
曾經有句說話係泛民都係建制
就算700萬人投哂比泛民本土
個立法會下屆根本無可能35+
本身23條呢根最後既稻草
已經比更甚既國安法取代
23條立唔立都無所謂
而35+既初心係加速主意
令到政府廢除立會
總辭已經達成最後目標

仲理閪佢黑驚撥款咩, 今時今日仲邊有得遊行, 明日大嶼一萬億都唔夠票阻啦, 哂氣啦, 冇用架

而家唔係叫你出年唔參選, 係叫你得廿幾人就冇入臨立會

總辭等制裁仲實際

總辭係同全世界講香港人唔承認依個臨立會, 臨立會既組成侵害港人民主, 人權, 等外國制裁臨立會所有成員

對，走啦！

唔知係你諗得太理想定我諗得太多 就咁嘅目的太弱 而且之後香港人就真係坐係到睇住所有錢比支共搶晒我比較想睇議員投反對票反對廿三條立法比港共用国安法拉多啲
如果有其他野配合就唔同講法 唔承認依個支共立會咁有無其他野可以承認而又有代表性

陳健波答你：議會失去反對派並不理想 民主派應於議會據理力爭

......
如果民主派總辭，相信市民會失望，認為逃避不開會並非好方法，反而應該於議會據理力爭。

仲講咩廿三條, 國安法已經係核彈, 外國對廿三條會有咩反應, 廿三條唔拎上議程又點? 直接總辭快靚正

佢地入去反對有咩好睇? 未睇過, 睇到厭啦, 未睇夠番睇重播啦
總辭就真係做實事喇

投反對都話有d睇頭呀，要佢投票時會缺席架班人，仲記唔記得上個月國歌法，佢地有咩表態？再以前大白象工程投票缺席令到議案通過到，全部黑紙白紙係議會記錄見到架大佬
做議員票都投唔好，仲叫班選民投你一票，厚面皮到話係救手足，賣香港人豬仔賣得你咁過癮
總辭唔該，打國際線嘛，話比人知你地杯葛呢個不公義既制度

販民表示賺多年人工供樓仲好

你咁諗同篇文嗰三個未戰先輸嘅例子有乜分别呢？

你不如直接指出, 泛民可以守住D咩